肥媽戴口罩，與CIA在餐廳密談

撐肥媽

唔好比藍絲知阿

fat ma

細細聲講，唔好推post

光復香港 時代革命

行得正，企得正驚乜嘢

我以後改口唔再叫佢肥閪啦

如果係真，今次我真係對唔住你，之前係咁屌你

驚閪

心淡唔得呢排放風轉軚，係中國無油水撈就投靠外敵

肥閪

之前真係怪錯咗佢

係咪想拋棄大灣區逃走到外國？
別讓肥媽跑了！

佢應該係幫示威者衣邊

肥媽同外國勢力接觸

媽媽i love u

原來係反中亂港間諜

行得好前

肥媽: Sir this way

加密呀

推

錯怪肥媽了

將個膠笠套落何B仔

唔怪之得媽媽叫人投票

MaMa I love you

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

外國勢力

Love you mama

唔好篤灰

Mama 唔怪你了

不要再推這個帖
不然肥媽有危險

怪錯肥媽

肥媽們是非 我細細聲講給你

唔好再推啦

愛你是我的生趣

支持肥媽

唔好推 由個po沉

肥媽同外國人密謀緊乜

唔好推呀

Push

嗰日去撐警大會深入敵陣

唔好推啦

搭檯啫

勾结外国势力还出席撑警大会欺骗我们中国人:- [ 中国人宣布抵制黄尸肥妈！！！！！！

up

肥媽原來咁有計

勁輝哥可能都係

邊個敢SEND比大陸狗睇, 我同佢誓不兩立

肥妈才是香港人的母亲！！

依個肥媽根本就想食兩家茶禮
身為一個深藍我覺得依件事一定要廣傳
肥媽可恥黃屍狗黎

快d貼落牆到 話俾所有人知

都話唔督灰
屌，已BLOCK

咪推啦屌

公開表揚佢

可唔可以加返密
你而家當肥媽係CONDOM

篤灰

點加密

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

收皮啦，乞票過主

睇個背影似係特務steve rogers
聽講專去人地國家搞事
7年前搞到美國某科企大樓爛晒
幾年前搞到索高維亞死勁多人
之後聽聞去左非洲幫某小國打仗

不要胡说八道，这个根本不是CIA已确认是肥妈老公，听说是米国退休国防部官员

👌

上次已經連累咗唯唯啦
你哋咪搞啦

再推肥媽有危險

保護肥媽唔好推啊

蔣元秋出po 未

Sor

推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

快d del post 肥媽做臥底咁耐你依加爆響口?

點炒法

怪錯肥媽了 sorry

擺明係MI6

CIA

大家唔好推

推大佢

有啲唔係太似 。
[ member] 所以話荷蘭叻插唔到肥媽個嘴係有原因架。 [/member ］

勾結外國勢力可恥

肥媽

死肥婆勾結反華勢力

外國勢力

8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

假膠，肥媽個老公係外國人黎，7小陣啦，咁多看圖作故仔

好失望，一直以為肥媽好愛國

唔好推呀！

文宣組、長輩圖召喚

原來肥媽係我地既無間道

何君堯個記者會意思係咪話要拉肥媽

藍衫個個係佢老公😂

浸會醫院canteen

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇